［真實］自稱深黃前線呃手足錢 發國難財真實仆街例子（2）

姓名：池蘊航
出生日期：14-11-1998
電話號碼：63176208
IG:C6ijail

家姐姓名：池安琪
電話號碼：69002719
Fb:chi chi

老母姓名：ka wun Lee
Fb: ka wun lee

話說呢個人問人借完錢買Gear之後影都冇
但又唔係比狗咬中 之後一直追一直問
但係都係潛水 之後搵下搵下
越後越多人都有比佢呃左錢
由中同到連登借得就借 利用人既同情心
金額由幾千至幾百都有 再放埋自己阿爺阿嫲上枱要兩老幫佢食左條街數
一時作故仔話full time前線
冇錢交租 一時又話地盤冇Job
總之就一直問人借一直潛水 實質上係攞左啲錢去賭外圍
仲有偷中同錢 中同叫佢幫手買野就食左落格
我希望所有手足要小心呢啲發國難財嘅打靶仔
以上為借錢買gear證據

以上爲親口承認攞左手足錢去賭證據及
以黃左為藉口不斷拖延時間

希望以後各位手足捐錢定借錢比手足時都諗清諗楚
唔係話幾千蚊好大條數但係咁樣對真係要人幫嘅前線手足好唔公平發國難財嘅人同黑警完全冇分別
由於池先生過左星期一又係再潛水
同埋加上有資料要整合所以開多個po
另外因為原樓主有事忙所以我代左佢出Po
光復香港 時代革命

推

推 dnlm

push

Push

依家都仲未還錢

咁淨係開2po? 做嘢啦

屌 咁撚賤

佢呃到既20分1都多過我身家, 我寧願窮都唔要啲咁樣得既錢, 衰撚過祈福

條撚樣又話星期一還